新加坡細香港咁多，但間屋都大過香港咁多

香港真係俾狗住

有無咁多人？

新加坡基本上係全國平地，或者係填海地

唔鐘意你咪走囉，去新加坡囉。

大陸d屋都好大

人住公屋 我住公屋

因為無每日150個低質移民

小學都有教香港山多平地少 (有人拉埋郊野公園講 )

星洲最「高」座山都係得 163m

重點

最好keep住500萬人口

新加坡啲公屋好有香港味但超新淨

郊野公園係一部份原因，但呢個亦係我地嘅優點，係都屌鳩政府先啦，政策係keep住樓價，靠賣地為主要收益，轉過頭又送錢比'基建'

香港起完d 樓都係益蝗蟲

樓主一定冇讀過地理
新加坡平地咁多...

人地有鞭刑,你試下

香港總面積仲大過深圳, 但一半係海黎

知唔知人口密度點計，前後矛盾

我諗全香港超過80%既人如果有得揀，一定會揀去新加坡，只係走唔到者

如果發展大西貢半島就叻

有無每日150隻蟲入境居留？

唔好代表我喎，謝

而且無自稱原居民問題

原來上連登鳩up兩句就可以代表到你

香港太多山

我唔會

政府自己都唔肯平賣地,點叫D 樓價跌

無得食香口膠，不了

唔要郊野公園嗱? 新加坡冇4萬公頃郊野公園喎

人地既政策以民為本，香港政策以党既利益優先

1. 山多平地少
2. 所謂嘅原居民
3. 每日150人

睇嗰邊嘅youtuber拍片，睇佢間單位唔係好大，但有上下兩層

香港盛產地產霸權 有唔少貴價樓房空置

睇地圖果啲郊野公園面積大過居住商業用地好多好多

撐港撚全面進場

有朋友啱啱結婚
2個人買左間千三呎既組屋
大到放左張乒乓波台係廳

on9

新界大撚把地無起野
仲有棕地放垃圾

丁屋政策97後係故意浪費土地資源
新加坡無無限派身分證

王遠輝話香港未來人口估算唔到

1300尺有幾大......講到大到要放波台..... 其實1300尺好平常...(係外面世界)

幾錢租屋
坡仔先可以買？

2丁友住，係好大

係"組屋"即係公屋D fd
每個坡仔只可買一間(好似)

咁你咪叫政府搞收棕地丁地剷郊野公園填海起樓囉，政府真係要搞，又有保皇黨助攻，點會搞唔到。根本無心搞，你喺度鳩叫都無用

咁組屋可以做幾多按揭
千三呎幾錢坡紙

人地行精英制留人材，香港行蝗蟲制留蟲趕走香港本地人你話唔細間d點種族清洗

至少你做順民, 佢俾好野你,
係香港你順民, 繼續俾屎你食.

比你剷撚晒比郊野公園又點？
咪又係比地產商起樓炒樓
仲要一連幾個回覆都話山多地少，都唔撚知係咪地產商同政府啲人起post洗鳩child登啲人既腦

奶波魔召喚

冇問按揭
佢好似話6百萬港紙

香港人要家庭團聚權，並以選票明志

屌 平地不知幾撚多
拎唔撚到嚟起樓咋
新界全部都係四大家族加鄉紳嘅
政府官地根本唔夠拎嚟起
問佢地買地就預得比人搶錢
鬼叫香港係法治社會咩

同埋香港供求失衡 樓價唔可以跌
咁咪搞成以架咁

似係你想洗child登仔既腦, 所有野都拉到去地產商同政府
唔係話唔關佢地事
而係相比新加坡, 無地起樓,供應少的確係事實

都無人識你無人諗住代表你
仲謝乜鳩野
睇得多支那野學埋佢地講野？
講完句野加個親啊？
一係就謝謝，一係就多謝，再唔係就唔該
香港唔撚興打多隻都懶架
要懶返支那打殘體字啦

香港太多廢老都無腦親共 行過公屋一大堆廢老大大聲播中共吹奏片 連自己住緊間屋係港英政府起出黎都唔知 講起英國日本就係衰 新一代知自己連住屋都冇去發聲就話佢地搞屎棍 趕撚哂班廢老去老人院就岩

補多張圖 成班人比小學常識洗曬腦
以為香港真係山多平地少
睇下元朗上水幾撚多平地先喇

最大問題係圍村同丁權 政府見住有地但無得收黎起

同埋新加坡冇環保塔利班阻住填海超組屋

支持政府今次揸流灘打輸官司

人地冇新界土豪一人霸咗幾萬尺

人工島連登仔話唔好起喎

1. 每日 150
2. 多山同海, 真係住既地方好細
3. 住都無得住, 重要學人講保育
4. 死都唔再發展新市鎮同公屋
5. 政商利益輸送

要起樓，移平個安達臣都係咁起，山多?

香港咁撚多山唔移平起樓，反而用盡財政儲備去倒錢落海，咩玩法？利益輸送？

0 米又綠色 100 米又綠色你講撚晒啦
同一套限制加落佢哋度我唔信重有千三尺

基本上求其一個地方啲屋都大過香港啦

其實香港夠地，只係比地產商控制曬同埋買黎囤

如果多D政策去逼佢起樓出售根本唔洗咁

早有奴官漏口風要HK有1000萬人口既任務, 暗示要在HK大量殖民溝淡本地人口, 所以起多多樓都未夠

有幾個巴打講左香港有好多平地，係政府唔收呀
我只係講事實，當然除左地產商同政府，仲有大陸落黎團聚果班蝗同埋炒樓果班仆街，搞到香港咁

話山多地少一撚定係偽命題，比你發展埋郊野公園都一定唔會解決到問題

開發新界
1. 唔記得菜園村單野喇
2. 發展商大量囤量農地 到時咪又鬧官商勾結

1. 郊野公園面積佔左香港面積四成 已經讓左一半

新加坡非常積極推進城市建設，一○年保育及公園佔地8%、水體佔5%、其餘87%用作發展，房屋和工商業用地分別佔14%和13%。獅城預計總土地面積會由一○年的710平方公里，增至三○年的766平方公里。
香港則積極推進保育，自一九七六年郊野公園條例生效，郊野公園面積只升不跌。全港郊野公園連特別保育區總面積達44,300公頃，約佔香港四成土地面積。加上綠化地、水體、禿地等，保育地共佔約七成；農地魚塘基圍佔6.12%；香港房屋和工商業用地只分別佔6.93%和2.7%。

2.發展商囤積農地
據2016年政府統計，全港共有5,100公頃農地，而四大地產商則擁有近千公頃的農地儲備。按現行制度，發展商要在農地興建私人住宅，須向城規會申請改變土地用途，並繳交由地政總署釐定的地價差額。然而，大發展商資本雄厚，無須急於發展農地，因此大可與政府討價還價，若覺得價錢「過高」，便將計劃拉倒

3.香港有丁權問題
本港預留逾千公頃土地作「鄉村式發展」用地發展，即使扣除道路、斜坡後，仍有逾900公頃。

以上呢三個係香港明明好多土地但政府話土地不足主因

政府唔夠膽搞效野公園
比環保撚屌到飛起

連登仔成日爭取民主
但一見新加坡經濟民生好就吹奏極權政府
咁既理念學人搞港獨得啖笑

因為hk keep 山， 無晒山就一定住得大過sg

child 登兒唔反對極權，只係反對極權下嘅既得利益者唔係自己

講到d 土地話收就有咁

搵玄牛收地，定係學贏國咁樣強徵土地?

窮撚廢撚去到邊都唔會係既得利益者啦

yes 全部廣東產落晒黎都似
你以為有地一定你住番？ 你一定買得起？

因為人地係國家

因為新加坡無啲黃屍飯民拉布反對填海

其實hk 未開發既得圈住個度, 其他地方有邊度唔係填滿左人?

問題黎啦, 圈住個度全撚部要同新界佬收地, 邊有咁易d 撚樣會賣地丫. 相反你睇新加波, 成個city 係全部平地黎既

其實班牛屎佬好易搞掂
你香港政府警察部個三萬人廢架？

計平地係香港十倍

依家人地唔要呀

易搞既, 當年港英年代就搞左啦, 而家仲要多左乜撚保育呀, 環境撚呀, 生態撚呀咁.

人地私樓幾有規劃填海起樓
日出康城

投資移民折算港幣要兩千萬

人地新加坡已經解決左住嘅問題，宜家係著重鄰里關係，有足夠公共空間同綠化環境。香港仲煩緊邊到有地方住，完全係兩個層次問題黎。仲敢同人地比較？

嗰度好大範圍係米埔
南生圍有排比人放火
咪好明顯想焦土收返嚟起樓囉

熱到仆街 不了
大汗撚

我就係話work 既, 就唔會有人去放火逼人收啦. 就係難先會有人去放火囉.

無諗得咁易架囉, 易做既就港英年代做左

其實大家都知問題係壓樓市會得罪班權貴，無限量推居屋會搞到地產商，每屆政府都只係逃避問題。人地新加坡無土地問題因為係由政府主導，參觀過當地HDB 個職員同我講如果政府睇中你塊地想發展，會要你搬走安排另一塊地比你。另一方面不斷推祖屋，又限定一人一間等你班人抄唔起樓市(重點唔駛理班地產佬)。

我問佢如果有人刻意抬高祖屋售價你點搞？佢話政府有持續穩定嘅屋供應，價錢合理又係新樓你唔會想係私人市場買。聽到呢到我都有啲感慨，香港人同人講上到車已經好自豪，仲要用成世人供層納米樓.....

新加坡完全係冇簽，一片平地

冇山